Mijn kind, geloof me, niemand van ons zal achterblijven of pauzeer van elke angst.
Ik zeg maar wat we kunnen doen - wat we moeten doen.
Maar... inderdaad, we kunnen niet zeggen wat we zullen doen.
Er zijn zoveel dingen wat kan gebeuren, en hun wegen en hun doelen zijn zo verschillend dat tot het moment dat we het misschien niet zeggen.
We zullen allemaal op alle manieren bewapend zijn; en wanneer de tijd voor het einde gekomen is, zal onze inspanning niet ontbreken.
Nu.
laat ons vandaag al onze zaken op orde brengen.
Laat alle dingen die raken op anderen die ons dierbaar zijn, en die afhankelijk zijn van ons, compleet zijn; voor geen van ons kan vertellen wat, of wanneer, of hoe, het einde kan zijn.
Wat mij betreft, de mijne zaken zijn reguleren; en aangezien ik niets anders te doen heb, zal ik gaan maken regelingen voor de reis.
Ik zal alle kaartjes hebben enzovoort onze reis."
